Para TETRA, es necesario importar la fuente de esta carpeta en el proyecto...

ir a "USER DATA FILES" -> Agregar el .FON para que la fuente se firme al ser
compilado con la aplicacion, con el mismo application Type.

Cuando necesite firmar con perfil del cliente, ir a carpeta BIN, 8999990004, y sacar de esta carpeta el *.jsat y
*.pkg par. Con esto se puede solicitar la firma en JIRA.